《養虎為患》Carole Baskin爆紅 重金獲邀參與《我是名人》

fbi查咗佢老公點死未？

阿Joe變大輸家

咁佢認左殺左老公未

Carole係大贏家

死八婆